3ra versin del Jamming festival llevado a cabo el 31 de mayo y 1 de junio de 2014. 
35 artistas, 2 das, 2 tarimas, msica, arte, cultura, naturaleza, juegos, deportes, gastronoma, conferencias, solidaridad, sana convivencia y mucho mas vivimos en el Jamming Festival 2014 ''la cultura del one love'' 
Bogot - Colombia 
Cartel Oficial: Beenie Man, Lady Saw, Mr Vegas, Anthony B, Seeed, Israel Vibration, Los Autenticos Decadentes, Fidel Nadal, Quique Neira, Swan Fyahbwoy, I-Nesta, Ziggi Recado, Turbulence, Million Stylez, Chulito Camacho, Ras Kuko, Zona Ganjah, Ysabel Omega, Jah Fabio, Barbero & el Racal, Bomba Estereo, Toto la Momposina, Herencia de Timbiqui, Kevin Florez, Kio, Lion Reggae, Royal Rudes, Afaz Natural, Zalama Crew, Juanchito, Junior Sambo, Alkaman, Crikmanjam, Jahia Uncan, Colectivo Casa Babylon (dj yeyo, dj beltsazar, dj fisbone) Evento realizado por: Bar Casa Babylon 
Redes sociales oficiales del festival:
http://www.jammingfestival.com.co/
http://www.facebook.com/JammingFestival
https://twitter.com/FestivalJamming